[學日文N5] 詞彙...學習法?

岩岩上左三堂初級密集班 (4小時一堂), 下堂開始教文法.

想問下有無一啲網頁或APP 可以自行設定某堆詞彙當flashcard 咁用?

除左flashcard 死背之外, 唔知有無大大可以提供 書/作業 黎幫手/訓練一下? 感謝

我覺得YouTube 上果d教學幾好 有d教生字 有人講加有埋畫面 易入腦d~

我有睇youtube 呀，例如ryuutv or 另外巴打share 既台灣教授 咁，但詞彙比較少。 你睇既又有邊幾個？

之前岩岩學果陣就睇nihongomori & ryuutv~ 依家就睇開日本節目/日本youtuber 有日文字幕果d 會抄低d有用既生字/句子 可以學到d地道d書本學唔到既野 例如底無しの胃袋 = 無限食量 食好多野

呢個真
睇書同上堂都好悶

有個channel就叫 Eriko Kasai 都好有用

我都覺學d野好死 我覺得基本功打好之後 就要搵下d影片教學學 我覺得會進步快d

岩岩扮工上去望左一望

nihongomori 好好既推介，多謝先

eriko 就應該放棄左做youtuber 咁既感覺
同埋啲片都係n1n2, 超上級， 留待日後

無しの胃袋令我醒起，有時啲字幕得漢字無左假名，咁就有啲挫敗感。

我會重播幾次聽下 聽到就試下用日文輸入法打出黎睇下岩唔岩 再唔得就會查字典

errrrr....我要有人篤促住，所以都係交學費上堂算

雖然自學係成功，但我自學會被其他野distract